\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{geometry}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{parskip}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{caption}
\usepackage[swedish]{babel}

\titleformat{\section}{\large\bfseries}{}{0.0em}{}
\titleformat{\subsection}{\normalsize\bfseries}{}{0.0em}{}

\begin{document}

\begin{center}
{\huge LiTHe kod extramöte 2022}\par
\vspace{0.5em}
{\Large Caf\'e Java}\par
{\Large 2022\hspace{0.1em}--\hspace{0.1em}02\hspace{0.1em}--\hspace{0.1em}22}
\vspace{1.5em}
\end{center}

\section{Mötets öppnande}

Mötet öppnas 18:16.

\section{Val av mötesordförande}

Edvard Thörnros nominerar sig själv. Inga motsättningar.

\section{Val av mötessekreterare}

Edvard nominerar Gustav Sörnäs. Inga motsättningar.

\section{Val av justeringsperson tillika rösträknare}

Edvard nominerar Lowe Kozak och Frans Skarman. Inga motsättningar.

\section{Fastställande av röstlängden}

Röstlängden fastställs till 10.

\section{Beslut om mötets stadgeenliga utlysande}

Ingen motsättningar.

\section{Motioner och propositioner}

1 motion och 0 propositioner har inkommit styrelsen.

\subsection{Val av 1 ny styrelsemedlem}

Henry Andersson introducerar sig själv.

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\item \emph{Fråga:} Har Henry någon tidigare erfarenhet av PR och marknadsföring? \\
    \emph{Svar:} Nej.
\end{enumerate}

Inga övriga frågor. Inga motsättningar mot att gå vidare till votering.

Motsättningar: <anonymt>. Henry röstas in som ny PR-ansvarig.

\section{Övriga frågor}

\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\item \emph{Fråga:} När kommer pizzan? \\
    \emph{Svar:} Om 22 minuter.
\end{enumerate}

Mötet avslutas 18:22.

\vspace{2em}

\begin{tabular}{@{}p{0.5\textwidth}p{0.4\textwidth}@{}}
  \textbf{Mötesordförande} & \textbf{Mötessekreterare} \\[0.3em]
  Edvard Thörnros & Gustav Sörnäs \\
  \vspace{8em} &\\
  \textbf{Justeringsperson} & \textbf{Justeringsperson} \\[0.3em]
  Lowe Kozak & Frans Skarman \\
  \vspace{8em} &\\
\end{tabular}

\end{document}
